靈堂上寫「死有餘辜」 定「 死不足惜」好D? XD

如題

送李終

後者啦， small potato wfc